[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3746）

dllm 唔撚開

1001唔開又搶

重等我狂f5

18倍ac反cup

ac24

ac好撚嘢
一場輸晒12m rc
降班啦 屌你老母

紅左件重cup?

換走埋piatek

ac我屌你老母

Ac真係 垃 撚 圾

廢撚都贏架啦 慢慢黎啦

仲有人要a米 前嗰幾場廢到

買新有ac嘅場次都紅

*親

2:1

半球硬過我碌尻goal

閪入多球

同路

下場

A米Ng 100%

屌 馬賽

0:2 費

皇蘇

搞掂 費撚ng

02廢撚

有無邊場角大抵買

3串一死ac

馬1:1

ac果場等7.5玩下都得既

屌你老味買大波就淨係完半場同全場先響兩下
買細波就係咁響

ac 6場入3球

廢撚12m

12m

ac隊垃圾 又拎紅又細波

山度士456派一位手足

基艾沙missed

炒左

皇蘇奇蹟追和未

攻門都冇..

皇蘇上場唔係好撚威架咩？？下？

皇so出名主場龍...作客就...睇彩數啦

屌你老母咩臭閪ac

閪俾多球

Ac大船ggggg

冇野好買..訓得

彭美1:1

好

廢撚贏緊又打多個仲刷咩

8c

9c

03

列貝利勁到

Dllm -2 c

3:3 ready

下場買咩

11 s 頂撚住

閪9.5s

廢撚入多粒啦

A米又世界級中位數 屌

差小小

角呀

31

屌 斷a米角大

閪維31

西維比多兩角

慘死

雷恩第三球派

1:4未

皇蘇0角係點樣做撚到

輕鬆全格 西維

1:3 10c ft

好撚彩冇串ac

閪維快刷角啦

美職買咩

屌 今日啲＋5 全部有毒
馬略卡 德甲 A米
一隻絕殺角都冇
又輸撚左5K
真係嬲到仆街
奧沙場＋4就比到絕殺角
連續3場都差1角
點撚樣賭 真係嬲到仆街

有

3:2快攻刷角

32

皇so goal

成36歲仲好勁

10.5s好撚險

閪會唔會又追平 閪做得出嫁..

冇咁易

唉 真係好嬲
平時買角細就爆硬
今日買角大 買左個啲全部冇絕殺角
點撚樣瞓

手都震埋

Ac11s 🤣🤣
西維10s
半場
兩注都諗住gg

高水半格 都好

半6全7 cls

我ac 10.5s 串閪11.5s

。。完場再講啦

廢撚無講講連三

彭美反cup

Goood
中埋彭美8s
不過手多0:1 look 左a 米班撚樣

買左咩

馬賽同皇so 入多粒啦

串左馬賽9.5b

連續3場角大補5都差1隻絕殺角
補咁多黎做乜撚
都開唔鳩到
有冇人明我今日有幾咁嬲

盤黎睇皇so輸半係正常

汁3舊左右 廢撚ng果到已經點都贏

西維今年d控角

補個和？

控角隊黎...咁多隊最撚閪係佢...

炸？

美職啦

汁兩雞幾

3場補5 奧沙補4
得奧沙絕殺角
其他補5都差1角 嬲到點瞓

唔敢賭咁大啦 之前輸太多

馬賽絕殺

今晚真係好撚嬲
點解1角都唔比
補5 1角都冇
如果有1場開到比我我都唔洗追數
係咁追數個人好灰

馬賽絕殺啦屌你老母

我都係由3k推到上13雞。呢個星期
推唔到由頭再慢慢推

追數最辛苦，壓力又大

5點有咩部署

成日都係。last 場俄超我爆一角
場日職又係。。
真係著燈

借錢賭 一鋪過大啲追

你咁講 害死人

美職，點買

On9.千期唔好

朗隊原本連贏左3場

大大大大大？

啱啱月尾出糧 輸5 6k 成1/3 - 1/4糧 唔係忍心輸撚哂d血汗錢唔追吖嘛...

冷靜下。賭小一日

試過玩外仔 一開始輸1000 諗住追翻就算 點知一晚輸多15k 個陣個心痛到

朗尼朋友隊

遲又係要追 早又係要追
不如而家追埋佢 今天的事今天做

芝加哥
華盛頓

同路了

等手風順D先 格硬賭係大忌

開左先講

芝加100%~

美職開波未

Evil Geniuses
[滾球]@1.99 買撚錯..求開到

鳩買先易中

唔準時開波但係準時封盤係咩玩法

cls點解有人叫人借錢賭

5:30先開波

無錯。。。

咪係 明明係到乞就得

我星俾人絕殺幾次三穿一 幾雞野
都係講完幾分鐘再繼續賭
上面輸幾千蚊洗左半個post

秒c

屌你老母..EG快撚手拎冠軍啦..
頂唔撚緊

無角既

多撚炸完對家入唔該

人地都係呻下姐

係...打緊BO5 EGLEAD2-0
MAP3 15-11了

起身賭美職

智甲快手開個大波黎回下血先啦

6點 點

啊特goalllllll

華盛頓3333

係..本身想買Ast 手快買撚錯左..

屌咩 我大波 jump

岩岩fc 多倫多入完 炸 阿特又入 再炸

全00 仲係美職？？？

季尾啦 仲要打季後賽

咁多場波都咁靜 波po已死

無角無波 賭乜？

on99 11-15 >16-15

得有即場個場最多角

全半和cashed

6點買咩好

730半大瞓醒對答案

...仆街 頭先仲因為買錯仲贏而開心
而家唔知咩感覺了

紅牛比兩隻蛋蛋我就得 其他你中意點都得

笑死 仲半大

AC米蘭斷我4串11 屌

...碌鳩縮撚晒入肚了

咁和平既

map3

美職不過季後賽+成堆一齊踢，話佢假又好似講唔通

辛辛第一隊入波 1:0

Cccccccc呢？

屌 場cs咪撚咁啦

屌你老尾..應該收皮了
11-15 玩撚到輸仲要場場有錢

玩撚完..屌佢老母

正常trade走一隻
點知死撚晒

4點半開始場場細波咩玩法

屌 辛辛開10.5 依加先得4角
半場點屌7角番黎
一日輸成皮野
唉

遲啲先追啦 睇到你係咁輸都心up

on9 會唔會係兩場半2全2咁撚仆街呀屌

哥倫甲就28分鐘3球，其他開曬細，屌咩

查比1:0

讓球半比人贏埋波

啊特goal 半0全3 la diu

有冇fc LA既同路人？

一陣美職全部半細串尻埋 激尻氣

紅牛比角

陣間有咩波好買呢

1-1

半大

屌 又炸
查比1-0

巴拉納勁少少好唔好

炸

炸左兩野 半大crashed

獨立隊

施亞拉!!!!!!!!!!!!!

明尼路輸埋

巴拉納體育會live -1.5 cup9硬

明尼路2.5b

亞特蘭大聯-4c.....

新英倫撚goalllllllllllllllllllllllllll

1.8@fg收錢

紅牛上力要ng鳥

cls全細波

都7c啦

刷c未？

紅牛2:0 得唔得

紅牛
芝加哥
新英倫
刷角呀

就入架啦

Ccccc

辛辛那堤cccc

紅牛，芝加哥，新英倫
快啲刷角呀

獨立隊憑咩讓半1

美假全角細

所以買左先

西維爾win GELLLLLLLLLLLLL

亞特-3c

紅牛入波未？

紅牛冰角啊

FG @2.3 $10

Fire 2-1

河床12m!

因咩事腰既？

買唔到獨立對家

紅牛，新英倫
快啲刷角呀

中斷咋

紅牛-1，新英倫-2
快啲刷角呀

頭10抽1
快啲刷

奧蘭多10.5s gel得

一陣果d波全部撞曬大先

紅牛比c

快啲刷

帕拉肯cup未

查比呢隊野想點

紅牛快入

紅牛，新英倫 各-1c
快啲刷角呀

紅牛批准即時入波

7完冰到依加
睇啲美國佬踢波真係燥
帶帶下波可以連個波係邊都唔知
落底又唔落 係到瘋狂原地轉
最戇鳩買美國波之外 仲睇埋全場
學界都不如

紐約城1.5b ah diu

難d

Me

堤華納goalllllllll

美職業 5場 4場全10c

11c 快！

屌你老母 收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有呀！

我

唉 今日真係好嬲
3場＋5 1場絕殺角都冇
買美職仲衰過睇學界
輸左成皮野 睇埋通頂波
真係好撚燥

美職開0:0=舒服

11c

新英倫-1c
快啲刷角呀

新英倫革命真係好撚勁 直上playoff?

完場未 救命

12c

lm

入錢都冇用啦 追都唔知點
美職咁多場角大 係我買個場角細
跟本要輸嘅話 買乜鳩都輸
依加真係好灰 啱啱出糧又冇哂

亞特入多粒10 1 100

新英倫快絕殺角

Lm

真係好戇鳩
3場＋5 冇一場絕殺角
3場都差1角
美職5場有4場角大
得我買角大個場就開角細
贏就贏幾百 輸就輸成皮
點野賭呀 我都想知點撚樣賭

你唔好咁仆街啦

巴甲都仲正常過你d美假

屌...真係差1角...

芝加哥 紅牛入未阿

Ok

全和

其實你有無諗過唔好賭住？美職好多時開角大 你點解要買角細？

牛 +6

紅牛細波cashed

Redbull又話送我一對翼

巴拉納體育會 goallllllllll

巴拉納體育會 cup佢老母

佢咪買角大

咁樣輸法係好撚嬲
明明收硬錢
平時買角細＋5係爆硬
今日買角大 3場＋5都冇絕殺角
4場角大 偏偏我買個場就細
比你 你灰唔灰啦

雙

咁你不如真係唔好賭住

係咁架啦我呢兩日買大波果d波成日響都唔響

大佬我輸3皮 就係差新英倫1角

13c

紅牛比多1c加1球

紅牛個種廢

兩場巴甲劇本一樣？

帕拉cup開始gogogo

得早場新英唔係和

730買咩？

兩場開大啦屌，d大波就黎輸死，點解呢幾日咁少大波定係正係我買果d

紅牛又閪

聖路易讓人？0-3

諗住轉下買細又輸鳩晒 買大又係輸買細又係輸

溫哥華盤

La half win

已入

補LA fg

銀河最少都贏半格

jc低水到

美職一定要買大角

我唔撚信 銀河10. 5角大
我係唔信連輸5口角大

肯殺c

買半大/細開半0全3
買全大開半2全2
買盤上半場贏下半場比人反cup

玩角=玩命
唔信命就=

慣啦 個心癮前排好大 而家算好少少
而家一日入1-200 贏就繼續 輸就算數
最緊張算鳩數

好彩未買

最垃圾嘅隊 AC米蘭

巴打有冇水呀咁

好彩無串銀河

地震half win try try

呢句真

空難隊易撚到

巴甲應該起碼大一場喇掛，我就唔信兩場都係1比1

銀河
肯薩斯

識野

第二場同路

芝加哥
月巴隊 cashed

屌你老母
我唔撚信銀河冇角

係覺得咁低水冇肉食姐

Ching 加油

銀河100%

錶行半大100%

銀河

基2 100%中
斯特拉斯堡 100%中
聖e天100%中
李嘉誠1000000000000%中
侯格100%半格中
波杜100% 中
銀河100%

塔勒瑞斯jump

巴甲射咗30球都開唔倒大，個龍門偷偷改細咗？

頂 買左

獨立1-0

銀河上盤？
終於見到大蛇

同路先上

上場打地震 上哂電

查比仔+1.5可唔可以輸？

Mls易玩到

巴甲又輸
巴拉納體育會 2:1 la diu

哥倫布機員 goalllllllllll

泰拿尼斯

2-0 廢城

哥倫布機員 -0.25 gel cash out算

鹽湖城goallllllllllllllllll

羅湖城快到

好唔捨得mls

皇鹽1-0

沒角大賭了

所以今次本身睇啱地震都唔敢買

Half win 小注

明尼路！2-1

巴拉納體育會 2:1埋ok?

明尼路2-1，唔洗jump了

Dllm 斯亞拉又俾人cup，個3k+1

半大24

訓身托盧卡？

轉個頭聖路比人炒到咁

獨立隊 2-0

銀河-3

獨立隊高水半大

科羅1-0

中撚左伏

銀河角大慘死

墨假 不了

急流 goalllllllllllllll

聖荷西地震半場-3c

幾時輸哂？

支持

一嚟墨假俾狗賭
二嚟回咗兩個盤，唔買主都唔會買客

一對一同

e巴唔入針

銀河 斬木佬快刷角

巴拉納射28入1，街場d前鋒仲勁過佢地

444444

一起身推銀河就真針

DKLM

呂布隊想點

55555

華拿

伐木刷角未 其他都3c

銀河2.5半大派

我了

done

銀行快入派我

加油呀手足

銀河唔識角 燈撚到

比條生路

洛杉磯銀河 0-1 溫哥華白帽

斬木佬上場 刷咁多 今場唔刷

銀河要針了

^_^

銀河被goal

綠帽都識入波 銀河on9?

起身屌c啦銀河

屌，垃圾銀河

船太重

屌 次次叫波都比人Goal

話講個笑話 銀河

皇家鹽湖城 1-1 侯斯頓戴拿模

羅湖1:1

-2

鹽城半大

仲讓緊2球？cup硬？

銀河斬木佬刷角呀

皇so x波杜x國體會 得1.26倍

你老母又var吹走

都話白帽

洛杉磯銀河 1-1 溫哥華白帽

銀河快刷c

1:1

戴綠帽炸

唔伏手足

nba

銀河半大，全日最正路呢場

應該夠捱啦 球半兩球
唔好NBA

0-0左幾廿場

賤種銀河一定要比人入先識入

銀河刷c可以嗎

入多球派我啦

-1

獨立隊、鹽城、華拿古斯全部有3球或以上派100

屌你老母早上一起身一睇 斷一角紐約城全隊死啦仆街

肯殺斯入未 10射啦

0-1

肯刷c落後刷爆佢喇

肯薩斯體育會 1-1 波特蘭伐木者

屌仲要秒 1:1

屌 伐木得兩角 想點撚樣

屌你老母伐木 差你仲係得2c呀 屌刷爆去啦求下你

真係黑到人痴

辛尼特，比馬，重盤輸
角球二細，最尾補上補爆
巴甲＋1就開隔離場，自己場就俾人cup
戴老母+1又炸

屌串撚錯左

mls不要走
corner big ho lun easy

皇家鹽湖城 1-2 侯斯頓戴拿模

祝中

炸1:1

fc洛杉磯已經收左皮

澳假is coming

銀河刷c啦

伐木者 rc

木佬紅牌

垃圾銀河

科羅拉多急流 12m

-1 銀

痴撚線戴老母俾人逼害到，1－3炸到1：1

拉雷聯12m

肯薩斯體育會 rc

屌 搞咩一齊紅

科羅比多球

4場半大，不過場場平均得2倍，就算敢買都冇咩肉食

10 vs 10個場空晒仲唔刷角

洛杉磯銀河 1.7

屌 科羅個12m呢

急流12m miss

打交？ 無睇

科羅拉多急流 12m missedddddddddddddddddddd

missssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

慘

仆街12m都miss 斷鳩我半大

平均……同埋尋日朝早有1.8倍
btw 12碼炒埋得3場

仲有5分鐘

美職快手刷c

屌。 銀河入多粒啦 屌

銀河快入波

伐木佬屌你老母 4場角大串差你得3c

白帽係時候入

銀河我屌你老母快能啲入啦

垃撚圾

1-2

中

白帽 1:2

幫你叫下 白帽入粒比你半場2.5

比人入

中位數係咩。

白帽 2:1 sor

寶高又中

la12

銀河又閪

10.5

銀河角大？

var check

銀河讓幾？

廢老發力未

2

1.5/2大

地震角呢

銀河取消關注

銀河半2.5大

銀河主得2倍

地震停角

寶高巴打

地震開始停角

激流嬲撚死我 等比人cup啦仆街

半場corner big 易好多

托盧卡corner small gel

寶高派?

成日冇賭

西又單跳角大牙

你係澳洲姐

科羅拉多急流 2:0 !!!!!!!!!!!!

科 2-0

肯刷c 555555555

急流強制半大

哇屌激流絕殺 唔反了

派我

汁千零蚊，唔駛輸

銀河好似上次打肯刷c咁7-2ok?

美職西岸隊正氣好多

米能笑

咁早咁多人屌波

有冇即場水

u 銀河？

獨立隊唔係半2全2咁老土下wa

地震-8

無角？

好撚想死
屌你老母

好運

是，應該針了

2場即場點部署好

快入啦 是旦一隊 2.5b呀 dklm

銀河半場角開7隻先大
一於訓身11.5大

起身費倫天拿收錢

伐木11c -6c
Lafc 11c -5c
急流11c -4c

銀河-2咁都開到？

銀河仲瘋狂落飛

銀河角大掛，落後應該焗刷

主其他6.5倍

今時唔同往日

有伊巴 有希望
btw 美職d角好怪異 除了千年角細羅湖 平均兩隊角

斬木佢玩野

4-2 ok？

睇條廢老肯唔肯發力

7-2

銀河ng

咸巴幾時出山帶領買美職角牙

斬木 11c -6
銀河 12c -7
地震 12c -5

銀河主其他

主其他6.1

On

銀河ng得1.3

have

2隊後陪咁曳

獨立隊2-1

多毛毛賠率

冇人派？ 屌你老母摺左個po佢啦

咁更加開唔出

買左銀河個堆笑死

準備係咁連角

地震11 -3
急流11 -4
明尼11 -4
肯刷11 -6

白帽上呀

獨立隊搞乜呀

屌你老母 ac米蘭

有球賭唔買啦..

係咪on9架22

獨立上盤惨死

屌你老母咁樣2:2

俾番半格我

反杯呀獨立隊

刷c呀美職

買左下盤最緊要有信念

果然獨立憑乜讓半一

死全家啦獨立隊

唉屌 最慘我仲要買撚錯....
本身買ast w1.8x

肯刷c 6666666

阿甲客盤奇跡cashedddd

俾番半格我呀屌你老母

急流-4

伐木落後就刷爆cup佢

美職角大針 銀河

未爆啫

3-2

頂住呀

獨立隊入多球

肯殺c同白帽

下盤縮番入去啦

今晚再度

即場有咩追數料

墨超大波+客贏派1001 $500

仆街
MLS 下半停角中伏...

大家有無星火條link
想幫手添返d

成班傻閪又輸錢

Gel乜撚屌你老母

地震 紅

客其他我派$1000

銀河刷角呀，P K

輸

-4

地震11 -3
急流11 -4
明尼11 -3
肯刷11 -5

角神

假撚到 好彩仲有半格

一朝早起身仲見到你
仲未死？

紅埋角大已死

輸到一蚊都冇了 派我

MLS 下半場停角撚賭仔日...

西雅圖贏撚緊啦 西震紅牌打少個唔係唔識入九佢呀

同基爾一樣

刷角未呀垃圾

第一口 銀河ng

好似有手足洛杉磯銀河 角大

輕鬆

未瞓覺定係點

你真係好撚on9

gel gel gel 我係撚要gel

買左主又話俾你老母聽咩

連輸五注位CHING
收到風ALL IN左5雞野賭命

地震11 -3
急流11 -4
明尼11 -2
肯刷11 -5

準備偷錢

1.36

屌你老母 刷未呀 下場出到黎冰撚哂

買五皮又有皮幾野袋...

季尾好伏

22

角細

咪咁仆街啦 佢真係好慘架
全世界得佢輸

咁低水唔買好過買

派200未？

米系

推哂2k 又白做

DALLAS 食埋角
DLLMCH 球証

我銀行上力

2-2 搞撚掂 我買十皮又袋買皮

繼續入啦

銀河咁都開到42 我食撚咗個鍵盤佢

屌你老母 由朝輸撚到晚

第二口 銀河ng

過關又斷1
CLS...

阿古蛇之力

dallas半7全7

達拉斯角大派

我輸撚埋呢注就戒賭了

我了豬油巴...幾日冇白飯落肚...

2:0果球傷啦

La踢左33場得3場和波

2倍已入cap怕佢3-2撚狗

地震11 -1
急流11 -4
明尼11 -2
肯刷11 -5

第二口 白帽ng

地震拎完戰神卡都未入

搵星星gel

300玩牛牛玩左半粒鍾贏5k
到底尋日賭左十幾個鐘 仲要輸幾舊係咩意思？

場場都冇角 on9

鳩up下都好信 派錢只服大雄

達拉斯

借啲黎玩...頭先賭電莖輸晒

派iPhone

咪e+ 波post仲有人派咩????

派錢只服星星

come on corner

又中半7全8

8CCCCCCCCCCCCCCCCC
DALLAS 上啊DLLMCHHHHH!!

一陣打俾佢問下先

dallas半7全7
斬木佬半5全6

尋日屠狗會入500 下就去到4000
一個夜晚再去到500 嬲到直接串起晒角球

23

2-3

2:3

西雅圖

銀河可以取消關注了

銀河 -7
斬木 -5

達拉斯比心機啦

第三口 有冇支持

第三口係咩

派我 我起完機再俾返你
話晒樂遊師兄弟

負皮過十出

想點撚樣

早餐由方包變m記靠你了

有

Cup ok?

第55次刪除聯絡人 成日忍唔到手玩

急流又係垃圾隊黎

銀行廢到

真係好睇手神 21點我都試過500上1皮 亦都試過調返轉

墨假可唔可以比個大波我想死

買左1000 ng 4.1

我了萬歲蛇....

MLS 上啊
DALLAS 3 C MORE
羅湖2G

得地震做到野

可以贏既唔贏
和就得既又輸埋
今朝d美職想點

靠達拉斯 比2c 主刷一個

今日下就有冇莖玩

第三口銀河ng

岩岩禁錯搶3倍做莊 心諗仆街啦
個個都嗌最高倍 仲唔係Ai
牛九 牛九 牛牛 灰撚到
點撚知佢比我順子牛

2 3

Lafc1-0

伐木快手7c -4

求.....
比D力...

收到底

Cashout左剩100 上到去再派

角都唔識刷 要教

世杯爆撚硬冷 賭閪
...以我由s2玩到而家最撚清楚

急流醒啦屌

上得黎我係和合石訓撚緊...

西雅圖全餐

有d真係睇唔透 唔搶莊但嗌最高倍 最後我做莊輸到67咁

閪震12m

銀河係咪最後一場先撚狗呀仆街

銀河刷角啦

地震12

買撚左70蚊閪震入波

唉屌,一日中兩次半7全8
玩9死我咩

冇12碼 禁區頂

咸湖都7c

鬥送禮

補時半大 慘

西雅圖真係廢

銀河-5c

伐木11c -3
急流11c -3快手刷爆去

12m咁耐？

銀河9.5b有冇人？

美職角是魔鬼....

屌佢老味 達拉斯刷呀

冇12碼

唔撚好講 樂遊咩Ai神牌我都拎過晒
做莊地王 佢地雙斧 媽人 雙天

冇 禁區外

冇12碼 係禁區野球黎 中柱比個龍接住

屌

MLS 上啊
DALLAS 3 C MORE
羅湖1G

地震連續兩場12m fake

屌
30
收工,唔洗叫

2-3
我以為白帽讓

銀河比多3c黎啦

屌你老味
又半7全8斷1
食撚屎啦不如...

算9數

基爾

銀河11.5大派100

咸湖2-1
可惜華拿古斯兩隊垃圾唔入波，派唔倒

肯刷比多三角黎啦

1

打麻將仲撚爽 贏幾百諗住玩多鋪
一鋪天糊清一色清埋個本

銀河預備5連c了

今場波膽3-3 莊家料 全連燈上船

2019仲有人買西雅圖 笑撚死

想要cup

斬木佬半5全9
dallas半7全8

我奈劇本黎

急流 下場買死你

Cup既話 要打個長途比莊家先得

地震no goal派錢

屌咩
FUCK木都角大
CLS

靠你了 我同美職班領隊唔係幾熟

屌你老味銀河肯刷角未

銀河有奇蹟？

6串1 角大 相信剩係斷銀河

打少個

差邊場

CLS FUCK 木2.02角大開出...

多謝fuck 木

10c完撚狗

屌銀河想點

地震11
急流11 -2
明尼11
肯刷11

仲有DALLAS 斷硬

我了慢蛇

斬木入未

88

紅牌都得
mls cls

達拉斯 唔需要你刷 味撚刷

2隻角都有希望
銀河要5隻

銀河唔識刷

美假真係最易賭
鳩禁角大 90分鐘就收錢

CLS到...
不撚刷C都單邊7角

冇啦 兩場細吧

都係指定中位數完
假希望

咁你試下買西

伐木11c
Lafc11c
急流11c -2差你

係咪黑到咁最後一注既角大 都比我買中場細既

10c完呀 刷乜撚呀
10.5s

係咪得我一個輸 個個留言都勁中

入波啦 仲角

咸城場角大 派100

急流-1

美職d球隊差距好細，純粹得個主場優勢(飛對方主場好遠)

繼續追角大？

細硬

銀河成隊仆街死喇屌你

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1
11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

11111

地震來一個絕殺吧

傻西13.5

搞掂
震-2 快

托盧卡 求下你入波

搞掂gelgel

11.5-1

3X4 收兩雞野
嚇撚4

西雅1:0 5 1 100

屌你老母咸城-3

銀河開到11角 派10個100

銀河10.5b 100 10 1

留了

派我未？

正路

我了西蛇

派未

12.5c13.5c收哂

白帽Ng 派

震-1

有無人分3隻角比咸城
屌你老母場場都大到咁

ebar追和未

我了西瓜蛇

你講緊銀河？

地震絕殺未

2-4

震你唔好撚開呀

伐木者12m

兩場有咩分別都係開唔到

買地震下一球先

唔係呀 銀河好撚大喎

震14c完 唔好撚開

伐木者22

1001